* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка выполненного заказа - "Самовывоз" - переключение между вкладками (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть выполненный заказ со способом доставки "Самовывоз"

* Шаги:
1.	В боковом меню нажать на "Историю заказов"
	* Ожидаемый результат: переходим в "Историю заказов"
	
2.	Нажать на раздел "Выполненные"
	* Ожидаемый результат: переходим в раздел "Выполненные" вкладка "Список покупок"
	
3.	Нажать на вкладку "Самовывоз"
	* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Самовывоз"
	
4.	Нажать на вкладку "Информация"
	* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Информация"
	
5.	Нажать на вкладку "Получатель"
	* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Получатель"
	
6.	Нажать на вкладку "Список покупок"
	* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Список покупок"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 11.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.150 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 11.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.150 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда |